GNU LDAP
========

GNU LDAP es un proyecto que busca facilitar la instalación de openldap sobre plataformas GNU/Linux Debian y derivados.
Provee la automatización en la instalación de:

* openldap
* cifrado SASL y seguridad TLS/SSL
* personalización de overlays
* entidad certificadora (openssl + cacert)
* gnupg

El script simplemente requiere la siguiente información:

Dominio:       example.com
Sufijo LDAP:   dc=example,dc=com
Clave de Administrador: <clave del cn=admin del LDAP>

De no proveerse, la información será autodescubierta a partir de la información del dominio.
